基沙文：我同美斯C朗同level

【體育】對於在多個個人獎項的選舉中都不能成為三甲，馬德里體育會前鋒基沙文明顯不是味兒，最近再次表現自己有多厲害。

「我跟基斯坦奴朗拿度、美斯、尼馬、基利安麥巴比是不一樣的球員。我身在頂尖水平，而且仍然可以進步。我希望可以變得更全面，雖然不會一季轟入50球，但在進攻上永遠都希望幫助隊友，為球隊貢獻。」基沙文（Antoine Griezmann）說。

基沙文在金球獎、世界足球先生都3強不入，但他認為自己跟同樣拿過5次金球獎的美斯、C朗，是同一個level：「我認為自己已經跟美斯、C朗身處同一個水平了。我知道還有其他後浪直捲，所以我希望進步、勝利，繼續這樣下去，踢出這樣的足球。」

這名法國國腳在今夏世界盃前，拒絕加盟巴塞隆拿，他自言因為太愛馬德里體育會隊友及教練施蒙尼：「我信任他們，我們為彼此貢獻了很多。我留下來，因為他們給我厚厚的愛，若我是為錢，已經去了中國踢波。」

又輸比阿朗

一季入唔到50球都叫同美欺牙朗同級

尋晩有冇掂過波

有世界盃

樓主真名上連登

收嗲

雖然欣賞佢肯留喺馬體會咁耐，但佢真係從來都唔係c朗美斯嗰皮
如果佢早幾年去其他大會應該會有力爭下，但而家已經走緊下坡

同山狗一樣

山齊士：我同美斯C朗同「呢」

得罪講句 世三級都唔係

真名王

吳業坤坤哥好耐冇見

頭十都未必輪到佢

雖然不會一季轟入50球

咁收嗲啦